心淡了

其實佢唔再搵你，你就唔好再咁鐘意佢，唔好再對佢咁好